%@Titre:Amérique Sud 2012
\begin{enumerate}
\item Les nombres $555$ et $240$ sont-ils premiers entre eux ? Justifier.
\item Écrire la fraction $\dfrac{240}{555}$ sous la forme la plus simple possible. Expliquer la démarche. 
\end{enumerate}